((

其實冇乜嘢 係啲藥食曬搞到瞓唔著-.-

我都想食藥好頭痛

}}

()

你好得閒？

做咩

問下係咪好得閒((都覆...

好悶 冇嘢想做浪費晒啲時間

我都係...而家on99坐喺度撳電話

出嚟請我食下午茶 快

不了 望到你連胃口都冇

睇我食..

ok 樓下等

黎旺角 攞左位喇

唔小心終於瞓著咗

訓訓訓我剪咗頭 心情有啲複雜

點解 因為照完鏡？

有啲可惜咁⋯⋯
同埋戴帽變咗光頭咁

本身都光頭王
咁bun唔襯自己都無計...

未剪係耶蘇頭 有啲明女人剪短頭嘅感覺

耶蘇頭要好靚仔先carry到
我剪短唔會心痛

你都唔係女人

人地仲係女仔嚟🥺

好人好姐點會